可唔可以留低陪下一個無飯開既占卜師傾計啊？

今天的你過得好嗎？
同我講下你今日開唔開心丫

幫我占卜下幾時有人請我食飯

點解人地無啦啦要請你食飯先

Po主係邊一類嘅占卜師？塔羅？

係啊，我小薯仔淨係識塔羅

其實靈氣同星盤果D都識識地，但未去到可以收人錢

咁可能代表你專精一樣野姐，好事嚟

幾好，等緊位食飯

失戀唔開心

我養你

可唔可以幫我占下香港幾時先光復到

呢兩年占卜師炒哂車

唔開心

有咩食啊

抱抱你先
有我啊

我有人養啦多謝大佬

沾麵
最鍾意食

認真一下，其實有占星師真係會睇星位來占卜一D大事
覺得好勁

屌你牙

太氾濫啊，有一D靠背書但靈性上未去到可以幫助人既地步，呢D野其實好講個人修為同經歷
得罪講句一D好出名既都係
但煩在無標準

我今晚都有烏冬食好味

出名嘅呢期潛哂水
好似2012年咁
要等啲人鞭完屍先敢再出嚟距飯食

做咩唔開心啊同我講好唔好

唔好屌我啦

咁我咪好唔好彩，我開始無幾耐

你係全職定兼職？
係咪有自己工作室咁樣run?

反正你無飯開唔緊要

其實我正職係學生（屌細力D THX
都係得IG，但之後都想有自己studio或者擺下市集

岩啊

點解要屌？
我覺得幾型喎
咁網上擺攤點解無生意？

怕大家覺得我毛都未生齊喺度扮晒嘢
競爭好大啊，而且曝光率好低
其實有諗過好似其他人咁喺連登開占卜po
但覺得好似太草率，我想客人真係有嘢攞得走，會過得好

see 話口未完已經有人需要你幫手
其實我都明明地 之前試過開ig shop賣首飾
要開客源真係好難

好感謝各位
所以呢幾日都系度搵方法接觸多D客源
想睇下自己可以發展到咩位，等自己人生豐富一點

祝你成功

覺得孤單

你提到靈性 係咪多數耶教徒做占卜？？

些些梨咁你呢，做緊邊行？

有我在啊

可唔可耳幫我占下卜我啲股票幾時番家鄉

做左一年野 依加係外面讀緊書
其實只係第一個sem但覺得自己勁hea
以前好firm想做一個學者
但呢兩年發生咁多令我諗左好多
同埋要花5-10年係象牙塔
就正如你所講
人生係咪可以更豐富一啲

其實剛好相反，身心靈／新紀元運動 其實較認同多神論同一些古老文明，提倡真理係集一切於大乘，不論係任何宗教都係講同一套真理。
靈性其實係指一個人既修行，主要係提升精神上既高度
例如了解愛、世界、物質為何，探討內心等等都是常見既課題
而禪、氣功、冥想、瑜珈、靈氣等等都係提高靈性既途徑
而基督教強調世界只有一個真神，其他的神都係魔鬼既化身
所以佢地反而會覺得呢D係異端
利申：耶教中小學出身

你信教？

有冇買gme

我都對new age 有興趣 你幾時開始接觸 點解會研究占卜

或者應該話自己心入面適合行邊條路
如果真係揀啱個得著一定係最大

有時我覺得呢啲位都係睇彩數
再好計劃都唔能夠保證未來必定跟住一步步行
更何況人內心會隨時地處境變化
所以暫時都係見步行步 盡可能學識多啲野

我大概中四左右接觸
但真係放心機落去都係呢一年內嘅事
占卜一來係因為想幫人
我深深體會過有人點醒自己，或者出於愛或好意去想自己好係一件好幸福嘅事
所以我都想將呢份幸福帶俾其他人
二來係我自小對呢方面有興趣
都比較有天份
所以就揀左呢條路

真，最緊要當刻過得開心
精神上嘅收穫係永遠嘅財富嚟

我無信
應該話，我無特定信奉同跟上邊一種宗教
我認為每一種宗教思想都有各自嘅好同道理
所以都會涉獵

睇我個username 都知我係塔羅師
呢個年頭 邊有人有多餘錢去占卜

風象人？

我係天秤座

如果我有個朋友 佢懷疑佢同男朋友之間有狐狸精出現
我第一時間問佢有冇某啲跡象出現 先至幫佢開牌

咁後尾有無

我係毒拎山羊
但好中意天秤人

我唔曬都偏黑
我見過山羊座嘅人通常骨架唔錯、白淨斯文

可以占？

占卜要能量交換架

一啲都唔開心
番工好壓抑
屋企好煩
好攰～

冇問題

但成日俾人以為好肥
但又唔想講:唔係啊其實我係大隻

辛苦晒
有咩唔開心可以喺度呻

我返嚟喇，掛住格離食花生

有咩花生

唔開心啊！放假都係唔開心

呢個我有睇，真係得啖笑
但我心諗如果我遇到呢啲客應該點算

點解啊

有個4x歲嘅阿嬸junior 級打雜工，跟大佬執頭執尾以為自己水鬼升城堭，對我係閪態度，仲成日砌我生豬肉，對啲senior擺大佬款，但我title係二佬。今日放假佢又砌我，煩過乜

多數公司啲清潔遮遮都係最囂張

但我收到信半年內會上一級做大佬副手

點搞好

咁叻豬到時串返佢轉頭

冇啦，我二十出頭，佢都就快登六啦。要敬老

仲未退休

佢新入行2年左右

除左俾膠唔知可以講咩

返嚟
占呀占呀占
我最近迷上雷諾曼牌

塔羅其實係陰靈幫手
無玩好耐了

有朋友有開講雷諾曼嘅podcast
唔知你有冇聽

邊有咁多陰靈

唔信咪算
反正唔係正神

咁咩係正神？

Nes？佢啲節目都幾高質

係啊，不過我對雷諾曼興趣不大所以無點聽

占卜下我男朋友幾時有理想工作offer

我都係八卦得濟先聽
雷諾曼咭都應付到95%客同埋易學易上手
不過我鍾意塔羅多啲

靈氣其實乜嘢嚟

講多啲？
見啲人話係連接潛意識

我置頂左我tg，有需要可以搵我啊
但呢個問題最好搵返男朋友本人問

韋特啲意思太吟沉
事實係禾又未有錢買卡所以唔夠膽聽
聽完好想買咁點算

你可以想像係一種能量、氣功嗰類嘢
其實無乜特別，係改個名好聽啲

易
韋特/奧修/托特牌一張牌有成n咁多件嘢 各有意義 又有符號學 數字學
雷諾曼一張牌代表一個物件 得一個意義
你有韋特底 簡直係食生菜咁易

如果你追求結果層面嘅reading都好適合

真係有用咩可以隔空傳送靈氣

而家ig既塔羅行業好亂

而家求其一條15 16歲小妹妹去淘寶淘副牌
已經開ig去收錢幫人占卜 好難唔亂

占卜除咗係解牌之外 仲要閱歷(起碼你唔好太幼稚) 同溝通技巧

唔開心，冇一日開心。

清負能量，等個人輕鬆啲呢啲係work
乜尻嘢復合財運 9成都係呃尻你

呢行又唔使標準
啲𡃁妹又真係以為看圖講故事/買左本書照寫落去

又以為自己望穿秋水
大佬你同你同班個男仔分左手就以為自己閱歷豐富？

點解啊講俾我知

我覺得係昆水
你買個佛牌 水晶都叫有嘢畀你收藏
但啲儀式乜都冇 咁我去黃大仙啦

絲打

我會話呢個世界咩都有
魔法係有的，但我唔會覺得佢地識
同埋佢地真係咁勁一早發左達啦點解要幫你

但試過有個妹妹問我幫唔幫襯呢啲好
我力挽狂瀾都唔成功
有時真好晦氣 喺香港只要你夠膽就有水魚俾你呃

我都係而家先知錢咁好搵
9up兩句又幾千落袋[/member][/member]

屌自膠
不過算，唔怕俾全世界人知

儀式解讀真係2句 不過我又覺得係會有用只不過都要配合天時地利人和

我諗幫人占得多都會培養到占卜技巧同準確度係而行又多人 有人又唔抵得人地賺錢係度作故仔...

其實真，我都係邊做邊學

有d占卜店話係師傅占. 有d又女巫負責 好似好勁

其實塔羅就無咁嚴格嘅
但女巫就。。

雖然卜得多技巧就會純熟
但都要對事有概念
例如呃蝦條 外遇 俾人炒

人哋講個故出嚟 唔講最key嗰字都要知道乜
而且分到有邊啲係可疑跡象

例如：我返緊一份文職
某日有個新同事 同老闆個名好似
佢做嘅嘢同我好類似
而我workload漸漸少
個秘書開始迴避我嘅眼神

故事冇"俾人炒"呢三個字 但你要get到

有啲妹妹仔只係經歷過中三選科
就以為自己上過刀山 落過油鍋
好心你 返番去幫同學占卜啦

因為要返工

個個都返工 唔通個個都想返工咩

咁新月滿月許願呢

想問調頻嗰啲即係咩

冇bf ，冇性生活，連社交都冇。

本身朋友比較少？

首先係七輪嘅概念
有時我哋會有啲輪嘅能力過剩或者太低

例如眉心輪太活躍會容易接收奇怪訊息
見鬼、對人嘅能量敏感等等 (利申前嗰排係咁
喉輪太活躍容易講嘢唔識收，無分寸

下三輪(海底輪、本我輪、太陽輪)弱
會性欲減退、消化不良、自我意識變弱等等

而調頻啫係同你平衡返呢七輪嘅能量
等你個人回復返一個穩定平衡嘅狀態

我自己未試過
但滿月嘅能力係好大的

我自己都會喺十五出去戶外做冥想

明白，咁嗰啲講到可以幫助復合，對方鍾意自己嘅程度，學習嘅效率都係呢個原理？

上年乜嘢社交活動都冇晒 好激氣
我坐office 坐到悶

可以咁講嘅
但其實你個人心態好就自然好

邊有佢哋講得咁誇張

全年燒得一次嘢食咋

祝各位人人有飯開 金牛滿屋 不勞而獲

新年快樂啊 財源廣進 牙尖嘴利

我當初搞IG 占卜係為咗開拓第二個收入來源
但實際上呢行都幾受經濟影響

阿婆級parttime 但佢個樣只係40尾 活動能力都唔係差

唔多唔少都有，反而我覺得好似都幾好生意

爆旋婆婆？

其實占完個結果係咪會改變唔到？

錯晒未來係掌握喺自己手上
占卜只係為左俾你知現狀，睇下可以點改善

結果只係基於現狀，結合邏輯同牌義會有嘅結果
正如你今個月好大洗，咁未來自然見到你手緊或者財務上有困難，咁你睇完之後慳啲洗留意下就會改善到

咁如果係占到同對象唔會一齊 咁都有得改？
唔敢占

話你哋一齊唔到，總有啲原因
當然改變人哋嘅心係好難，但唔代表未來係一個既定嘅事實
只係有幾難改變咁解

返嚟啦
我成個人散晒啦

你好有恒心，個po沉晒底仲返嚟搵我

係我呢排冇上lihkg啫
我正職嗰邊太多嘢做

我已經忽略晒我正職

即係個啲話做儀式幫復合其實係無乜用呀？